831夜晚9點，我係sogo現場

當時防暴8點幾已經推進到軒尼斯道近馬師道位置，十幾部EU同籠車守係果到。

未到9點，已經有部消防車駛左入東角道standby，我同朋友都覺得奇怪，點解冇火燭會有消防係現場。

話口未完，無啦啦，係無啦啦有班人係東角路同軒尼斯道個角位放火，然後幾個消防就揸住個滅火筒整熄左啲火。

轉個頭防暴就幾面同時包抄，我絕對有理由相信，呢個係臥底比防暴大隊嘅signal。

-

夜晚11點，旺角站內有設施被「示威者」破壞，防暴衝入站到「驅趕」，轉個頭就去太子無差別恐怖襲擊香港市民。

未到12點，唔夠1個鐘，警務處同政府新聞網都出新聞稿一式一樣。

我絕對有理由相信，呢個係今晚831政府同差佬嘅劇本。同尋晚斬差佬單野異曲同工。

-

而家警黑已經全面合作，混入示威群眾內搞事，為左達成佢地嘅目的 - 瓦解示威行動，分化和理非同勇武，令香港市民轉移視線到責難前線身上。

同時，因為香港示威活動缺乏「激進示威者」，所以對家就會cosplay激進示威者混入人群。呢班激進示威者係唔會比人拉/拉左轉頭放，毫無後顧之憂，對香港人嘅示威活動有好大影響。而且要符合止暴制亂嘅條件，林鄭先可以用緊急法，所以佢係10月1日中共大喜之日前一定會將「激進示威者」繼續發揚光大。

-

我建議往後嘅日子，各位手足出黎示威，要有清晰明確嘅目標 target，完成後快閃，唔好逗留，唔好比人拉，唔好被有心人利用群眾利用「示威者」之名黎做新聞。

因為香港政府沒有回應市民五大訴求，仲繼而動武，任由警方襲擊市民，選擇性執法，知法犯法。海外嘅朋友可以幫手發佈「心願清單」，等港共感受下白色恐怖。

完。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同意

分析得幾好

同樓主諗法一樣，分析得好好

If we burn, you burn with us

有無人可以講到旺角站真係有衝擊站務處 同毀壞售票機？

有片

唔錯
推

但嗰時手足唔係走緊？
點解會衝搫

烏克蘭總統2014年都淆底著草
香港特首，高官同議員仲每月出足糧

Timeline係乜？
本身已經搭緊地鐵走

搞旺角地鐵站呢班邊到嚟？

應該係9點清銅記轉場

咁無啦啦搞港鐵做乜

你話唔係夾埋都無人信

(代POST) 有料爆！！黨鐵全盤參與8.31晚既黑警入地鐵濫捕&無差別打人既行動

推

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組